\section{Installation du terrain}
\subsection{Sous Diagramme UC}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=\textwidth]{sub_ground_setup_diagram.png}
\caption{Sous-diagramme UC: Installation du terrain}
\end{figure}


\newpage
\subsection{Scénarios}
\subsubsection{Installation du terrain}

\textbf{Acteur primaire:} L’opérateur

\textbf{Acteur support:} L’ingénieur

\textbf{Pré-condition:} La configuration a été déterminée\\

\begin{enumerate}
	\item L’opérateur saisit les dimensions du terrain
	\item Le simulateur vérifie la validité des dimensions
	\item L’opérateur place les plots sur le terrain
	\item L’opérateur place les piliers sur le terrain
	\item L’opérateur place les objets sur le terrain
	\item L’opérateur sauvegarde la configuration créée dans le simulateur.
\end{enumerate}

\textbf{Variantes:}

\begin{itemize}
	\item[] 2a. Les dimensions saisies sont invalides, afficher un message d’erreur et aller à l’étape 1\\
\end{itemize}

\textbf{Post-condition:} Une configuration valide est installée dans le simulateur


\newpage
\subsubsection{Placer les plots sur le terrain}

\textbf{Acteur primaire:} L’opérateur

\textbf{Acteur support:} L’ingénieur

\textbf{Pré-condition:} L’opérateur effectue une installation de terrain, les dimensions du terrain sont fixées

\begin{enumerate}
	\item L’opérateur saisit la couleur du plot
	\item Le simulateur vérifie la couleur du plot
	\item L’opérateur saisit la dimension du plot
	\item Le simulateur vérifie la validité des dimensions
	\item L’opérateur saisit la coordonnée de la case ou sera placée la prochaine partie du plot.
	\item Le simulateur vérifie la validité des coordonnées
	\item Le simulateur place la partie de plot à l’endroit indiqué
	\item Le simulateur termine l’opération de placement des plots
\end{enumerate}

\textbf{Variantes:}

\begin{itemize}
	\item[] 2a. La couleur saisie est déjà utilisée par un autre plot, afficher un message d’erreur et aller à l’étape 1
	\item[]	4a. Les dimensions saisies sont invalides, afficher un message d’erreur et aller à l’étape 3
	\item[]	6a. Les coordonnées sont invalides, afficher un message d’erreur et aller à l’étape 5
	\item[] 6b. Il existe déjà un objet aux coordonnées spécifiées, afficher un message d’erreur et aller à l’étape 5
	\item[] 6c. Placer une partie du plot aux coordonnées spécifiées empêcherait au robot d’accéder à une case, afficher un message d’erreur et aller à l’étape 5
	\item[] 6d. La coordonnée spécifiée n’est pas adjacente aux parties du plot précédemment placées, afficher un message d’erreur et aller à l’étape 5
	\item[] 8a. Il reste des parties de plot à placer, aller à l’étape 5
	\item[] 8b. L’opérateur souhaite placer un autre plot, aller à l’étape 1\\
\end{itemize}

\textbf{Post-condition:} Tous les plots ont été placés.


\newpage
\subsubsection{Placer les piliers sur le terrain}

\textbf{Acteur primaire:} L’opérateur

\textbf{Acteur support:} L’ingénieur

\textbf{Pré-conditions:} L’opérateur effectue une installation de terrain, les dimensions du terrain sont fixées

\begin{enumerate}
	\item L’opérateur saisit la coordonnée de la case ou sera placé le pilier
	\item Le simulateur vérifie la validité des coordonnées
	\item Le simulateur place le pilier à l’endroit indiqué
	\item Le simulateur termine l’opération de placement des piliers
\end{enumerate}

\textbf{Variantes:}

\begin{itemize}
	\item[] 2a. Les coordonnées sont invalides, afficher un message d’erreur et aller à l’étape 1
	\item[] 2b. Il existe déjà un objet aux coordonnées spécifiées, afficher un message d’erreur et aller à l’étape 1
	\item[] 2c. Placer le pilier aux coordonnées spécifiées empêcherait au robot d’accéder à une case, afficher un message d’erreur et aller à l’étape 1
	\item[] 4a. L’opérateur souhaite placer un autre pilier, aller à l’étape 1\\
\end{itemize}

\textbf{Post-condition:} Tous les piliers ont été placés.


\newpage
\subsubsection{Placer les objets sur le terrain}

\textbf{Acteur primaire:} L’opérateur

\textbf{Acteur support:} L’ingénieur

\textbf{Pré-conditions:} L’opérateur effectue une installation de terrain, les dimensions du terrain sont fixées

\begin{enumerate}
	\item L’opérateur saisit le poids de l’objet
	\item Le simulateur vérifie la validité du poids de l’objet
	\item L’opérateur saisit la coordonnée de la case ou est situé le plot destination
	\item Le simulateur vérifie la validité des coordonnées
	\item Le simulateur place l’objet à l’endroit désiré
	\item Le simulateur termine l’opération de placement des objets
\end{enumerate}

\textbf{Variantes:}

\begin{itemize}
	\item[] 2a. Le poids de l’objet n’est pas unique, afficher un message d’erreur et aller à l’étape 1
	\item[] 4a. Les coordonnées sont invalides, afficher un message d’erreur et aller à l’étape 3
	\item[] 4b. Il n’existe pas de plot aux coordonnées spécifiées, afficher un message d’erreur et aller à l’étape 3
	\item[] 4c. Le plot existe aux coordonnées définies mais un objet est déjà posé dessus, afficher un message d’erreur et aller à l’étape 3
	\item[] 6a. L’opérateur souhaite placer un autre objet, aller à l’étape 1\\
\end{itemize}

\textbf{Post-condition:} Tous les objets ont été placés.

\newpage
\subsection{Diagrammes d'activité}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=\textwidth]{ground_setup_diagram.png}
\caption{Diagramme d'activité: Installation du terrain}
\end{figure}

\newpage
\vfill
\subsubsection{Placer les plots sur le terrain}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=\textwidth,height=17cm]{ground_setup_diagram_box.png}
\caption{Diagrammes d'activité Placer les plots sur le terrain}
\end{figure}

\clearpage
\newpage
\vfill
\subsubsection{Placer les piliers sur le terrain}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=\textwidth]{ground_setup_diagram_pillar.png}
\caption{Diagrammes d'activité Placer les piliers sur le terrain}
\end{figure}

\clearpage
\newpage
\vfill
\subsubsection{Placer les objets sur le terrain}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=\textwidth]{ground_setup_diagram_objet.png}
\caption{Diagrammes d'activité Placer les objets sur le terrain}
\end{figure}
